好撚想做低能仔

成世唔使返工有人湊
食飯都送到埋個口

你以為你唔係？

我智障小兒

已經是了

請善用起底功能啦，真心膠！

留返個腦要返工

返工唔洗腦

第一次認同你個冚家鏟

你先係個低能

好醒

你不嬲都係

帽吵啦

是咪想hulk

俾你笑到hulk

強顏歡笑

癲少陣拉牙蠢

樓豬又嬲到手震

成世人迷迷糊糊咁過真係咁好？冇曬自由㗎喎,到時你連打飛機嘅自由都冇啊！

你是咪反嘢啊

家陣都無得打飛機

5比挽牙？

我大人玩你小人得

你細蚊仔泥

第一次...含家腸

我身型唔好都照著啦
背心好處: 易洗，慳洗衣粉，平宜，舒服涼快，夠大隻既話好睇，易乾

你係蠓

能仔有咩得罪你要做低佢？

屌好好笑

我屌

仆街我嗰陣都即刻走去search好似真係佢嚟

做傻閪多麼好

babychu

Who

u

Wrong people

99% is

Me is that 1% sorry

1% is u 5 admit

No me how ad?

count la 5 kick bao u

U count 9 math la
Guess dou guess wrong

diu u is kol

King obesity LOL

u real on lun 9

Me in order to match u iq

shut up n sleep la fay cow

Can’t see u smile how can i sleep?

tony da wood rubbish sin ten

Translate server error

mo lun use

Diu-.- get dou la
Tony da wood

u real 5 sick ga wor

Me think is song-.-

tony wor cjer...

I think it is when you

gfong all around your brain

Fay g port on you breast

sorry mountain 5 can land

But u breast can

my best is mountain

Go sleep la sorhi

u dont know respect wish u forever fat

......

i diu lay nomodiu

笑完覺得自己好衰 想佢講sorly

我較咗唔自動顯示 心諗有乜好笑 點知拉到去一撳

良心發現同咗佢道歉

我以為有宵夜睇

我初初都係想睇宵夜

同我想像嘅好大出入 衝擊到我

拉到最落 點忍呀

你自己衰就好啦🌝

你咪又係笑🌚